[[[[認真mode]]]] T2無封

其實T2都有其他亞洲航班同旅客，但一個人都無
大家有冇考慮下黎T2 做文宣？

個個塞晒係T2 都無用架

T1

推

T2只有離境大堂

721